
Я вижу по твоим глазам, что у тебя разбито сердце. Подойди ко мне, и пока мы будем танцевать боль не подойдет к нам...
Растворись со мной в танце до утра,
Чтоб касались твои пальцы лишь меня
Проведем мы ночь не смыкая век
Знаю я и знаешь ты, что love is fake
Растворись со мной в танце до утра,
Чтоб касались твои пальцы лишь меня
Проведем мы ночь не смыкая век
Знаю я и знаешь ты, что love is fake
Эту рану не зашить золотыми нитками... Эту боль не залить дорогим алкогоем... Просто чувствуй меня... И все будет хорошо — будь спокойна
Мы с тобою рядом, ну а поутру
Разлетимся: ты — в париж, а я — в баку
Не оставив телефон, даже имен,
Позабудем эту ночь мы, будто сон
Растворись со мной в танце до утра,
Чтоб касались твои пальцы лишь меня
Проведем мы ночь не смыкая век
Знаю я и знаешь ты, что love is fake
Растворись со мной в танце до утра,
Чтоб касались твои пальцы лишь меня
Проведем мы ночь не смыкая век
Знаю я и знаешь ты, что love is fake
